「突發」林伯特被炒

Chelsea Football Club have today parted company with Head Coach Frank Lampard.

This has been a very difficult decision, and not one that the owner and the Board have taken lightly.

We are grateful to Frank for what he has achieved in his time as Head Coach of the Club. However, recent results and performances have not met the Club’s expectations, leaving the Club mid-table without any clear path to sustained improvement.

There can never be a good time to part ways with a club legend such as Frank, but after lengthy deliberation and consideration it was decided a change is needed now to give the Club time to improve performances and results this season.

Roman Abramovich said,
“This was a very difficult decision for the Club, not least because I have an excellent personal relationship with Frank and I have the utmost respect for him’.

“He is a man of great integrity and has the highest of work ethics. However, under current circumstances we believe it is best to change managers.

“On behalf of everyone at the Club, the Board and personally, I would like to thank Frank for his work as Head Coach and wish him every success in the future. He is an important icon of this great club and his status here remains undiminished. He will always be warmly welcomed back at Stamford Bridge.”

The Club will be making no further comment until such time as a new Head Coach is appointed.

官宣了

對大家都好

炒timo米得囉

多謝你

林伯都炒

攬炒埋林伯

kepa一上場做野即炒撚伯

睇黎要坐正

屌，真係有報應

林伯真係鏝既人 過黎車搞搞震 衰左就走! 捉到鬼啦

杜sir

做乜炒，無功都有勞呀

洗2億踢到pat 屎咁

邊個接手
邊個想接手

他朝君體也相同

份 statement算好比面了